點解電競又係坐，賽車又係坐係到

大家都係對手妹下妹下，咁電競係咪都算運動

定係賽車都唔算運動？

電競係運動咁打飛機都係啦
又出汗又出力
打j仲辛苦啲

下屆亞運應該加入埋打飛機

賽車唔算運動,所以奧運冇賽車

坐輪椅都係坐喺度妹下妹下
計唔計埋好

此post完

所以有輪椅網球籃球劍擊

其實賽車只係架車運動緊, 跟本唔算得係人運動, 應該要除名...

咁打麻雀呢